# Russian names transliterator
### Get name from the clipboard and then paste result to the clipboard

_Use pyperclip module_

__Input:__ (clipboard) _Иванов Иван Петрович_  
__Output would be:__ (clipboard) _Ivanov I.P._ 


---
Russian description:  
Заменяет буквы русского алфавита буквами английского алфавита по правилам, установленным приказом
Федеральной миграционной службы от 26 марта 2014 г. N 211 "Об утверждении Административного
регламента предоставления Федеральной миграционной службой государственной услуги по оформлению и
выдаче паспортов гражданина Российской Федерации, удостоверяющих личность гражданина Российской
Федерации за пределами территории Российской Федерации, содержащих электронный носитель информации".
(Приложение N 6)

Таблица транслитерации имени и фамилии  
а - a  
б - b  
в - v  
г - g  
д - d  
е - e  
ё - e  
ж - zh  
з - z  
и - i  
й - i  
к - k  
л - l  
м - m  
н - n  
о - o  
п - p  
р - r  
с - s  
т - t  
у - u  
ф - f  
х - kh  
ц - ts  
ч - ch  
ш - sh  
щ - shch  
ы - y  
ъ - ie  
э - e  
ю - iu  
я - ia  
---
